習近平 你同我落嚟傾！

一句到底你答唔答應五大訴求？隔撚個港共政府麻撚柒煩,直接d，唔答應,革命！